GAY佬有冇可能兩個1仔一齊 或者 兩個0仔拍拖？

0同0有冇可能

1-69
0-雙截巨龍

你咪試下主動整硬佢
再坐爆佢
試吓試吓就由0進化去1

冇人話撞號唔得既
柏拉圖式戀愛都係咁啦
可以互吹(?)

個朋友0仔 同左個0仔一齊一年仲同居冇話咩得唔得

0同0會好悶
都唔知邊個插邊個
過住有愛冇性嘅日子

69都好多玩法
鍾意就唔介意對方角色喇
或者自己轉角色

揾個一屌晒兩個

對另一伴忠心
3P

無人想知啊！！

三人行都唔錯㗎喎

如果一個女人有 性別認同障礙然後 變性變咗做男人 跟住鍾意咗個男人， 然後大家都係1仔

參考會員： 怒漢棍撞棍

有部彩色漫畫係講2個1都唔願做0
之後有次去海灘游水游咗去個無人島

點知見到有個名0係度自high
2個1諗住走過去搞佢

點知原來個0係度直播緊
仲有同佢同行嘅一大班怒漢

結果嗰2個1就。。。

夏日男子